警務處半年領9.5億OT津貼 民主派感震驚 麥美娟：多勞多得

立法會財務委員會今天（13日）召開會議，審議2019-20年度公務員薪酬調整，民主派要求將警隊加薪獨立審議。保安局今天向財委會提供文件，首次披露警隊超時工作的開支。資料顯示，在過去半年（6月至11月），警務處平均每月領取紀律部隊逾時工作津貼的人員數目約11,000人，相關開支總共約為9.5億元，平均每人獲發8.6萬元「OT津貼」。

民主派立法會議員區諾軒對9.5億元開支感震驚，工聯會麥美娟則指警隊工作「好辛苦」，警員常常超時工作，認為警員應多勞多得。

區諾軒對保安局公布的數字感到震驚，指社會不能接受，他斥警察現時部分行動完全沒有必要，例如在立法會外站崗，質疑警員是否有必要逾時工作。區諾軒又認為，現時撥款機制，猶如無限額地為警員加班費使用撥款，揚言用盡方法阻止反對。

林卓廷：用盡方法阻止撥款
民主黨立法會議員林卓廷則指，警隊在過去六個月涉及無數宗「濫用暴力、職權及警黑勾結」的事件，嚴重侵害香港市民人權甚至人生安全，惟現在反過來要求市民以公帑支付警隊「超時補水」，認為市民絕不接受。

林卓廷表示，民主派議員均不會同意「超時補水」，民主派會用盡一切方法阻止政府無限額地為警員加班費使用撥款。

麥美娟：警隊工作「好辛苦」 多勞多得
保衛香港運動今天到立法會請願，支持警隊加薪，麥美娟、民建聯葛珮帆和黃定光到立法會外接信。麥美娟表示，公務員加薪有既定制度，不能某人對某部門的感受或表現作掛勾，又指若因不滿某部門而要求傳召官員到財委會，「咁可能好多部門都要傳召」，包括電台、創新辦。

麥美娟則指警隊工作「好辛苦」，警員常常超時工作，認為警員應多勞多得，她批評有議員以此作為話題，強調她將會為警員和公務員爭取合理權益。

Source: 支那01

捉一哥上去照肺

多勞多得，唔同私人公司d老細講？聽講佢仲要係工聯會

Push

仲話工聯會出身，香港又幾多打工仔係多勞多得？大撚把打工仔係無償0T，應該班popo 都要跟一係無償，一係改為放鐘數

麥美娟想監警會公職？

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

麥美娟：我未輸夠

黃國健又強調，工聯會沒有放棄打工仔女，但稱「我哋係政府同打工仔之間，我哋幾時都係企喺打工仔嘅對面」

mayanne口裡講粗口，心底都係撐妹妹

維穩費

同林鄭同一陣線支持警隊嘅人
仲未輸夠阿？

工聯會無勞 無糧出

佢地唯一存在的價值就係撐警
佢地唔撐警就冇存在的價值

工聯會搞暴動都係多勞多得

麥美娟輸撚左區選，不勞0得

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

呢度幾億夠養你地保皇落選議員喎
不過拎左黎洗

有份工唔辛苦係咪可唔洗出咁多糧

佢地知道而家主人係黑警唔係林鄭
中聯辦落命令都係同鄧狗落

多勞多得？
所以建制派咪幾乎輸晒囉

果然不負工賊會之名，永遠站在工人對面

閪娟有冇為工人咁講過？

建制派份糧唔洗出啦 都冇勞過

佢眼中只限警甴先係勞工

真 777廢撚左

幫政府同公公婆婆宣傳差佬呃OT錢，可能會削佢哋嘅福利先
到時公公婆婆可能生果金、綜援無雙糧，無醫療卷，無交通津貼，都要貼錢畀差佬
一講到錢同福利，公公婆婆第一個同政府割蓆

可以唔交稅未

撐警撐到幾撚肉酸

有冇人知麥美娟九十年代係泛民

有無人睇緊 個公務員串到

公務員有多勞多得
幾時出埋花紅

係外國神早出黎示威衝突左
香港人口講好憎班狗 但係又望住班狗收錢

工聯會幫全香港公司爭取到補水OT我就唔反對啦
出賣工人就叻

點解老母娟同佢黨員咁多勞多得派蛇齋餅糉又唔見全部黨員都選到區會同立會

多勞多得？
咁會計應該都幾需要依樣野

全部生肺癆啦dllm

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

所以你咪冇咗份工囉

批左睇下有幾多仲會肯交稅
冇人交稅 ot錢係咪你份糧度扣

屌，攞呢9億5去幫助低收入家庭/貧窮人士，香港就唔會再有咁多窮人啦

屌你老母啦
會計o撚到23點個時有冇講多勞多得啊屌你老母

多你老母
點解我番工OT無OT allowance 呀屌你老母麥天使

dllm醫生一個月超時補水bar係大概幾千以下
yijin仔補咁多

有冇諗過發動一元交費運動，凡繳交政府的税金、費用，無論以何種形式支付，均每次只交一元。電子支付増加政府的收入成本，支票支付更增加人力成本，好戲自在後頭！

你老母 最唔撚想場運動完既擺明係班狗

This is Art.
This is OT.
This is Art OT.